有冇人見到”支線任務”、”！”、”?”就想嘔

細個嗰堆online game垃圾任務已經磨咗我一堆耐性 ps4啲開放世界係咪都塞堆大同小異既支線

係得witcher啲支線有意思啲好玩啲可以反映返個世界觀 都真係太多，我又有強迫症只好頂硬上

老實講唔係用嚟描述主角配角同世界觀既任就摺起佢啦

依家連god of war4都話有支線，我諗起都腳軟 希望好玩啦

利申: 啱啱重玩完god of war3，單線推進好撚爽

痴線任務

Skyrim呢 點睇

其實咁多支線好破壞節奏 你睇下戰神3 kratos一心殺神所以佢唔會有支線因爲kratos根本唔會接，match返個故事 好多開放世界就算故事世界去到就毀滅爆星球之類水浸眼眉既關頭，都仲可以得閒鳩行幫細路執氣球

冇玩過

聽講係好撚多支線

其實差唔多 佢啲支線唔錯但dungeon地圖太單一
場景都係好單調
最後黎黎去去都係做果啲野
不過佢4大派+主線+DLC+魔神天神 已經夠多野玩
啲無聊支線唔接都得

刺客教條
有啲做唔做都罷但見到個地圖咁多問號係度唔做又過意唔去

冇得唔接，強迫症

farcry5多支線到仆街

咪就係囉屌，會訓唔着

屌又係大同小異炸油車搶油車救人

利申先我未玩哂
早兩日玩，有個問號完全唔知係咩位置，搵左半粒鐘都搵唔到
搞到完成左個地圖但零零舍舍有個問號係度

我反而幾鍾意做支線

玩緊fatcry5 打死左其中一個小boss 但佢個地盤d支線未清完都唔想接住去新地盤

鍾意打乾打淨再開新戰場

啱啱想講witcher支線，有時會同主線有關，有時又會主線影響支線，好真實好正

屌witcher3好撚多bug

我唔玩啦 我支線敏感咖

咪係囉屌
FF15個d , 主角個國家比人滅左，老豆都未知生死
個主角仲得鳩閒同3條基佬勁溫馨咁影下相野下餐釣下魚咁

唔好講了 有時卡住個NPC，有時卡住D線索，要我來回行幾次，有時卡住個人，要SL，有時就卡住隻馬

可以唔打支線
有名你叫支線即係唔解都無問題啦
又無人逼你解哂佢

唔影響到主線質素無咩所謂

但強調豐富支線結果主線做到pat 屎咁就唔得啦

嗰時真係玩到想嘔

zelda botw 反而成隻 game 都係玩支線

Zelda就荒野之息嚟講個故事唔趕反正個國家一早覆亡，所以行行企企做下無聊嘢都合理

利申:玩過時之漏 荒野之野only

碼頭條友個揾石任真係又悶又煩

人中支線好好笑

人中支線玩鳩一馬係精綷

有劇情既支線幾好玩，一式一樣純粹為左清地圖果d就真係玩到想嘔

如果冇支線隻驚會好快爆機
為左掩飾
一定要加堆重覆既支線落去
咁就由6小時gameplay變成30小時大作

諗以前online game啲支線instruction都驚

Xx怪0/5
超xx怪 0/2
Xx怪霸王 0/1

買左god of war 4數位

冇錯，整game缺乏節奏把握力, 就交比我哋做

有啲係真心完善隻game, 但惡意嗰啲驚廠真係玩落去feel到

之前羅拉都搞半開放地圖同支線，真係唔多暢快

bug多撚到 我掛住做支線，最後bug咗個主線做唔到

打怪都還好，捐窿捐罅搵野集郵果d仲衰

強迫症一定要做哂佢

其實你醫好呢個病就得.
我宜家對支線任務都係加減做下就算.

以前D ONLINE GAME有D地圖會顯示支線任務未解 有"!" "?"呢D符號代表
我次次都一定要解晒佢 要個地圖乾乾淨淨 仲要日日都要開晒D地圖黎LOOP有無符號剩
諗返都好痴線 有強迫症

個時玩witcher3都係 第2次爆之後就直打主線
除非有啲支線好吸引想再玩多次

我好鐘意玩支線，成日會做晒d支線先打主線，因為做晒d支線通常個角色會勁好多，可以碾壓主線boss，好爽

有d online game仲要有bug 揾極都冇

Kratos依家係教仔 有支線冇乜所謂
但係FFXV 果D真係打到想嘔
好好地一個王子復仇記 兄弟情深 敵人離間既清晰主題
搞到咁 真係眼火爆

打好似Last of Us Uncharted呢D ARPG story telling 好過

垃圾ub 新出果啲game一定要做支線先升到lv
唔升一定被人秒 刺客 火線 farcry全部都係咁
我想打機爽快啲都唔得

來場昆特牌吧

nier 支線

witcher3 d支線真心正，每個對話都睇哂
都嫌佢少
ubi個隻刺客起源支線係多呀
但8成都係跑腿任 每1個地區10鳩幾個任 玩到唔想開game 一開成堆！

冇記錯巫師3支線會影響到主線結局，真係好正

巫師3 支線 新年爆左次機，到依家爆曬兩個DLC仲玩緊d支線，想重新刷一次

唔清支線搵唔齊神廟呀

GoW4 我見到升裝備個位好似好煩咁

witcher3 可唔可以出多隻DLC，好失落無得見返個女
雖然依家爆左血與酒可以日日見到Yen

Fallout4個世界本身好正，又係俾啲重複性極高嘅支線搞到膠晒

好在可以唔做

玩人中又係咁
啲支線有啲只係同啲NPC傾計揀下options就完左 打都唔洗打
又根本對成個故事既描述同推進係零幫助
上網睇見到有啲架仔全破隻game玩到連支線都爆晒就覺得真心癲

係，好似講運骨灰，好鬆動冇乜所謂

就好似朝早就遲到趕返工，趕趕下上咗茶樓落籌飲茶

唔打晒佢又唔安樂

支線係主菜

我反而鍾意玩佢d支線
主線正經，支線on9，我覺得幾正

殊樂BB

最慘有強迫症呢 成日想衝埋去做

我都有少少，所以開左witcher 3 個頭就唔想開game,怕玩一世都未完

God Of War3真心好Game
由頭打落尾，無19支線
不過最後Boss真係太易打
之前果D兵仔車輪戰仲難打D

好似係跟你正篇出咩結局就係dlc見到邊個。

我就日日見住個女

刺客:起源啲支線悶撚到

wow啲支線好好睇

Persona 5

迫人玩主線仲仆街

刺客有邊隻係唔悶

Witcher 2 出咗新 Mod

Farewell of the White Wolf

Assassin 果堆支線玩到想嘔
特別係三部曲最尾用clay玩原始animus 果度

有支線其實冇問題
問題係好多game d支線做完對主線冇影響又冇內容，仲要重覆性高先煩

Zelda

玩緊個陣唔覺
玩完回顧返先感覺到成隻game一氣呵成，冇拖泥帶水

我會強逼自己玩曬d支線 先完主線好怕miss左d野。。 咁打機真係幾晒時間下

為什麼日本人可以在印度找到自我？

我諗支線黎講fallout 都算數一數二

有幾多阿
至小Ubisoft 一定唔係

一氣呵成到連load game都無

係 無啦啦入過場 佢明唔明有啲人係想開曬成個圖先打bosd

Ubisoft遊戲傳統

唔同地區支線任務照copy

一鳩樣！

帶住pandora嗰個車輪戰煩到 btw隻跳嚟跳去個山羊頭去到最尾先知捉佢幾下就死

真
但另一面睇係自由嘅

迷宮打蠍子難到仆街

屌佢老母啦 逼我殺個黑鬼搞到差1個任先清島
搞到要重新玩過

牧師？可以唔殺 等佢過㗎 有yes嗰啲通常等多陣就得 我全部唔殺 btw有隱藏結局都係咁

唔係呀 白尾山個死黑鬼呀

神界原罪2好玩到仆街 佢唔會寫係支線任 但支線會影響到主線 成個世界同幾個主角關係好緊密

same just wait

唔得wo

side quest同radiant quest係兩回事黎
偏偏而家d open world game最鐘意用radiant quest塞滿隻game就算

反而我鍾意解曬支線個種滿足感

人中支線同mini game先係本體

無支線一樣成堆人屌鬼話故事太短唔值得買

細個玩gta sa 強迫自己搶晒人地嘅地盤
去到後期成日比人攻打地盤 搞到主線都冇時間做

有強迫症 見任就想接同做

無任唔知做乜好

最難頂係有一半支線做緊既野都係一樣
淨係換人物同地點

人中之龍
個女入左醫院比人搵到
個老豆去網吧上網玩CAM

藍色 ‘！’ 係會刷到嬲

Assassin creed origin 啲支線超正喎 會連返去主線 又有關兄弟會 仲要超有心 每個都有劇情 有啲仲幾搞笑添 origin成隻驚都好有心

Unity個地圖密麻麻 支線又無聊 已經唔想再開黎玩

我做到有一個任係四條友搵隻價值連城既戒指
之後其中一個死左，另外果三個淨係掛住隻戒指，巴耶克之後隨手飛左落地，果三條友完左任務仲係咁響地下摷

玩過真三八啲支線先知咩叫on9遊戲商

雖然D game係應該做好D支線
但係例如ubisoft D game，剩係做主線個話其實幾好
嘗試抵抗強迫症，再唔係去睇下醫生

有啲game支線任務難道好高, 玩極都過唔到

就係因為呢啲位搞到完成度去唔到100%

物品收集支線

好多都好好笑
有個係哥朗族鬥耐熱, 笑到我仆街

好易過 一出小蝎子就用流方橫掃 海格力士難啲

我都中意但啲任咁劣好難頂

我又諗起mifa了

unity個地圖真係睇到勁撚火

伏game評笑到我
燒撚哂d草人都仲係會赤壁大敗

比個沙盒搞到唔想玩
申利 第3集爆左機

揸緊飛機都會俾人捉去見boss

fallout 4 本身有劇情既支線都唔少
但解任既方式反而無之前兩集咁自由

我覺得最難係 潘朵拉車輪戰》最後一次冥界地獄犬車輪戰〉宙斯第二階段》其他

好彩自己冇舖白金癮
支線重覆一定skip

其實witcher世界觀係點

玩左幾日 都唔係好投入到

有上網睇資料同 都覺得愈玩愈投入

不過都係想識多啲

寧願支線任定墨香楓之谷無腦洗怪

人中d支線好搞笑
支線通常小故事搞笑、感動下
只有小部份會透露主線人物故事
同埋玩得人中都唔係在意佢打鬥part。。
個戰鬥純粹睇極